交通出現混亂 又唔洗交通警

唔洗做啊

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

無交通燈發生交通意外次數好似仲少過有

屌 咪係
出糧比你唔係淨係比你用催淚陣射我地架
交通警去左邊

政府最想就係有交通意外 可以入我地數

深水埗既朋友可以留意下有無交通警指揮交通